{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Meow\", mulle meeldib juua piima ja ma armastan hiiri taga ajada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib l√µngaga m√§ngida."},{"text":"Mulle meeldib, kui kallad piima kaussi."},{"text":"Mulle meeldib pikki uinakuid teha."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF77DD77","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"K√§in \"Woof\", liputan saba ja armastan fetchi m√§ngida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"Mulle meeldib pargis fetchi m√§ngida."},{"text":"Elan koertemajas."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Siga","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF77DD77","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma v√§rin, ujun vees ja mulle meeldib leiba s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on v√µrkjalgsed."},{"text":" Mulle meeldib tiigis ujuda."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa seemneid."}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Kana","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF77DD77","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Moo\", ma annan sulle piima ja mulle meeldib s√º√ºa rohtu. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan talus."},{"text":"Mul on kell √ºmber kaela."},{"text":"S√∂√∂n palju rohelist rohtu."}],"options":[{"label":"Siga","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Lambad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF77DD77","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Hoppan, mul on pikad k√µrvad ja ma armastan porgandeid s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Nina vingerdan."},{"text":"Mulle meeldib end rohu sisse peita."},{"text":"Mul on kohev saba."}],"options":[{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Orav","isCorrect":false},{"label":"Kilpkond","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF77DD77","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum, suured k√µrvad ja ma armastan s√º√ºa maap√§hkleid. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma v√µin ninaga maap√§hkleid korjata."},{"text":"Olen v√§ga suur ja hall."},{"text":"Kasutan oma pagasiruumi vee pritsimiseks."}],"options":[{"label":"L√µvi","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF77DD77","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan, mul on lakk ja ma olen d≈æungli kuningas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan Aafrikas."},{"text":"Minu m√∂irgamist on kuulda kaugelt."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa liha."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Hunt","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF77DD77","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Mina sisin, ma liuglen maas ja m√µned meist on m√ºrgised. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on kaalud."},{"text":"Munen."},{"text":"‚ñ´ Ma torkan oma keele l√µhna j√§rgi v√§lja."}],"options":[{"label":"Madu","isCorrect":true},{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"Alligaator","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF77DD77","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Kiigutan puudelt, armastan banaane ja teen tobedaid n√§gusid. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan d≈æunglis."},{"text":"Koorin banaane, et s√º√ºa."},{"text":"Kasutan saba, mis aitab mul kiikuda."}],"options":[{"label":"Ahv","isCorrect":true},{"label":"Laiskvorst","isCorrect":false},{"label":"Koala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF77DD77","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Mul on kest, liigun v√§ga aeglaselt ja suudan pea enda sisse peita. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan maal v√µi vees."},{"text":"Mulle meeldib salatit s√º√ºa."},{"text":"Minu kest on minu maja."}],"options":[{"label":"Tigu","isCorrect":false},{"label":"Kilpkond","isCorrect":true},{"label":"Krabi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF77DD77","category":"animal","icon":"üêæ"}}],"ocean":[{"level":"1","type":"ocean","question":"Ujun meres ja mul on suured hambad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen kala."},{"text":"Elan ookeanis."},{"text":"Inimesed kardavad mind vahel."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Haid","isCorrect":true},{"label":"Kass","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF70DB93","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"2","type":"ocean","question":"Mul on kest ja liigun v√§ga aeglaselt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma ei ole v√§ga kiire."},{"text":"Kannan oma kodu selili."},{"text":"Ô∏è Sa v√µid mind rannas n√§ha."}],"options":[{"label":"Tigu","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false},{"label":"J√§nes","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFDB7093","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"3","type":"ocean","question":"Olen suur loom, kes elab meres ja puhub vett peast v√§lja. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga suur."},{"text":"Suudan suure pritsi teha."},{"text":"Elan ookeanis ja laulan laule."}],"options":[{"label":"Kass","isCorrect":false},{"label":"Vaal","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF93DB70","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"4","type":"ocean","question":"Mul on kaheksa k√§tt ja ma elan ookeanis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on palju relvi."},{"text":"‚ñ´ Ma v√µin v√§rvi muuta, et seda varjata."},{"text":"Elan mere all."}],"options":[{"label":"Kaheksajalg","isCorrect":true},{"label":"T√§htkala","isCorrect":false},{"label":"Krabi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF7093DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"5","type":"ocean","question":"Olen v√§rviline kala, kes elab korallrifis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ike ja erksav√§rviline"},{"text":"Elan korallrifis, kus on anemoonid"},{"text":"Ma m√§ngisin filmis, mis r√§√§kis minu leidmisest."}],"options":[{"label":"Kuldkala","isCorrect":false},{"label":"Klounkala","isCorrect":true},{"label":"Puhverkala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFDB9370","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"6","type":"ocean","question":"Mul on k√µva kest ja k√µnnin rannas k√ºlili. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on k√º√ºnised."},{"text":"K√µnnin naljakalt."},{"text":"Ô∏è Mulle meeldib end kivide alla peita."}],"options":[{"label":"Kilpkond","isCorrect":false},{"label":"Krabi","isCorrect":true},{"label":"Lobster","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"7","type":"ocean","question":"Olen tasane kala, kes vahel peidab end liiva sisse. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚ô¶Ô∏è Olen kujult nagu teemant!"},{"text":"Ma v√µin olla palju erinevaid v√§rve."},{"text":"Mulle meeldib ookeanip√µhjas peitu pugeda."}],"options":[{"label":"Seahobune","isCorrect":false},{"label":"T√§htkala","isCorrect":false},{"label":"Ray","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF70DB93","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"8","type":"ocean","question":"Olen v√§ga pisike mereloom, keda s√∂√∂vad paljud teised loomad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu n√§gemiseks on vaja mikroskoopi!"},{"text":"Vaalad s√∂√∂vad mind"},{"text":"Olen planktoni t√º√ºp."}],"options":[{"label":"Merevetikad","isCorrect":false},{"label":"Krill","isCorrect":true},{"label":"Sardin","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFDB7093","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"9","type":"ocean","question":"N√§en v√§lja nagu taim, aga tegelikult olen ma loom, kes elab ookeanis ja kellel on n√µelavad kombitsad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"N√§en v√§lja nagu taim, aga ei ole!"},{"text":"Kui sa mind puudutad, v√µib see n√µelata!"},{"text":"Kiigutan vees."}],"options":[{"label":"Sea Anemone","isCorrect":true},{"label":"Kelp","isCorrect":false},{"label":"Korall","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF93DB70","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"10","type":"ocean","question":"Olen pikk peenike kala, kes n√§eb v√§lja nagu madu ja peidab end kividesse. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul ei ole soomuseid, aga olen kala."},{"text":"Mulle meeldib end kividesse peita."},{"text":"Ujun nagu madu!"}],"options":[{"label":"Seahobune","isCorrect":false},{"label":"Angerjas","isCorrect":true},{"label":"Lesta","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF7093DB","category":"ocean","icon":"üåä"}}]}